# 稳定的四款好用翻墙梯子推荐丨手机电脑都能用的机场节点订阅网站

**作为时常要翻墙科学上网联系国外客户的 IT 民工，如何选择稳定靠谱快速安全的VPN梯子对于数据安全至关重要。然而，过去几年中免费梯子服务曝出了许多安全和隐私问题，因此我们不建议使用免费VPN或机场 。**

市场上目前有上百种 VPN 服务可选，但由于一些国家的法规要求个人数字信息隐私保护，对此类服务的需求近年来不断增加。面对如此众多的 VPN 选择，如何选到最适合自己的呢？最安全可靠的方法是选择口碑良好、没有隐私泄露丑闻、长期运行稳定的产品。下面是2025年四个最[**值得推荐的 VPN**](https://github.com/vpnfeast/ssr_v2ray_trojan)服务，各具特色，订阅费用透明，基本上物有所值：

![尔湾云](https://www.cnvintage.org/assets/files/2024-12-16/1734320772-298226-snipaste-2024-12-13-19-39-03.png)


## 一、EWCloud [2025综合性价比梯子推荐]

### [点击直达官网](https://go.1vpn.cc/ewan)

**推荐理由：**  

首先，EWCloud 是支持中文的海外付费 VPN 机场梯子服务。

其次，EWCloud价格更优惠，基础套餐一个月费用只要人民币 11 ，性价比可以说非常之高。EWCloud也是支持支付宝和微信订阅。

第三，安全性能出色。EWCloud不记录客户活动日志，采用 P2P 加密协议，确保通信安全可靠。

第四，拥有庞大的服务器网络（在 62 个国家拥有 5000 台服务器）。

最后，EWCloud非常重视保护用户隐私，承诺不记录用户活动信息。服务提供商总部位于法律自由度较高的巴拿马。

## 二、疾风云VPN [最佳的手机电脑VPN梯子]

### [点击直达官网](https://go.1vpn.cc/jife)

**推荐理由：**

作为老牌翻墙机场，疾风云VPN无疑是最佳选择。疾风云VPN连接快速稳定操作简便，支持 AES256 位私密浏览，支持解锁 Netflix 、HBO等流媒体和ChatGPT 。

疾风云VPN也具有高性价比（每月11元），支持24小时不满意退款服务，不保留客户记录，无需担心个人在线活动数据被窃取或泄露。！

## 三、IPVanish [速度优异]

**推荐理由：**

IPVanish 最大的卖点是速度，是最快的 VPN 之一，如果你经常需要传输高清内容，IPVanish 绝对值得一试。

选择 IPVanish 最重要的一点是它不会保留客户日志。实际上，任何服务为了提高效果都会获取一些用户记录，但有些服务会保留大量用户活动的细节。

IPVanish 的好处在于不保留客户记录，无需担心个人在线活动数据被窃取或泄露。

缺点：没有免费试用

## 四、HideMyAss [注重隐私保护]

使用 HideMyAssVPN 最主要的原因与其专注于客户安全有关，通过提供先进的 VPN 安全功能确保信息在第三方传输过程中安全无泄漏。因此，在使用该服务时，无需担心第三方获得通信信息的权限。

其次，HideMyAssVPN 在 VPN 服务市场上声誉较高，尤其在其服务器网络的安全性方面。其服务器遍布全球不同国家，提供强大的服务器网络，确保用户使用速度。

**以上几个梯子软件都拥有强大的加密协议、多样的支付方式，并且大多数承诺不记录客户信息。关键是每个款都在保证收费不高的前提下，提供了超出付费价格之外的服务，这也就是所谓的[高性价比梯子软件](https://studygolang.com/articles/36553)。**

#### [**点击传送1号梯子「月租11元」**](https://go.1vpn.cc/ewan)
**轻量应用-多快好省**
#### [**点击传送2号梯子「月租12元」**](https://go.1vpn.cc/nisi)
**中度应用-流量充沛**
#### [**点击传送3号梯子「月租18元」**](https://go.1vpn.cc/suyu)
**重度应用-高速稳定**

